帶左me老死朴初瓏搵N賓睇針灸 不過無帶到錢 而家走唔到

有無手足可以借百二蚊俾我交湯藥費

醫個腦？

皮膚病
唔知佢做左乜野

似性病多 nben 醫性病唔收錢

我唔收錢幫廣大市民

thank you